朝早出門口，見到有隻貓瞓喺車頂，你會點做？

拎個地拖過去逗下佢

等順風車啫

美洲獅？

黃貓嚟啫

收編啦

隻貓肚餓，我過去俾佢食

唔該留返對腳俾我，我仲要返工

好搞笑，睇落去搞到好似係玩具車咁